鄭則仕妻重病 仍捐款武漢50萬港幣

鄭則仕妻重病 仍捐款武漢50萬港幣

隨著一個個明星捐款明細的曝光，一時間有的明星被稱讚，也有的明星被吐槽。其中最值得大家學習的是69歲的香港藝人鄭則仕，他在面對妻子的高昂醫療費下，仍然向武漢捐款港幣50萬（約6.4萬美元），讓人欽佩。

鄭則仕因主演《肥貓正傳》一炮而紅，並憑精湛的演技拿下最佳男主角的獎項，成為家喻戶曉的明星，也被觀眾們親切地叫做「肥貓」。

作為香港娛樂圈舉足輕重的大前輩，已經快70歲的鄭則仕本來應該安享晚年，但他的妻子卻得了重病，為了支付高額的醫藥費，他不得不繼續努力拍戲。

鄭則仕妻子林燕明比他小14歲，曾經也是一名演員，出演過不少影視劇。兩人是在拍戲時認識的，在1989年的時候，兩人步入婚姻殿堂。這個時候也正是鄭則仕事業順風順水的時候，他和朋友合夥開了一家公司，鄭則仕雖然擅長拍戲，但在經商方面經驗明顯不足，後來沒經營多久就宣告破產，而且還欠下巨債。都說「夫妻乃是同林鳥，大難臨頭各自飛」，可就在這樣關鍵的時刻，林燕明並沒有離開鄭則仕，而是鼓勵他，選擇和他一起面對困難。

或許正是當年妻子的不離不棄，69歲的鄭則仕，因為妻子生病，為了生計，如今仍然還在努力拍戲。當下正是鄭則仕很缺錢的時候，可是在疫情面前，他依舊願意奉獻出自己一片愛心，真是讓人佩服。

原來堅係弱智

鄭則仕

幾廿歲人都甘傻豬😂

鄭則仕因主演《肥貓正傳》一炮而紅

btw，佢好似同燒山係fd？

仲一齊開藥房

被觀眾們親切地叫做「肥貓」

捐左落高官D袋

其實佢地嚟講比五十萬之後共產黨唔會煩鳩佢地一排
係抵比嘅
你當交陀地費囉

有冇攞新人獎？

公道啲講 佢扮正常人都扮得幾似 有陣時都差啲唔記得佢係弱智 咁好演技抵佢拎到影帝

呢d 當交稅
你估佢想

可能都係因為有人聯絡過佢 肥貓乖唔乖

葉問拍5未

最出名唔係跛豪?

微臣董昭先行告退！！！！

其實佢一早紅左好耐

50萬？佢身家過億啦

連登小朋友有幾多個睇過肥貓正傳呀？

原來唔係演出黎 佢係真係傻架

抵佢老婆將離佢而去

老婆重病同捐唔捐款有咩關係

保護費黎
其實佢都低調

大中華膠

唔好咁啦 誠哥都有捐錢比支那

奶共呀奶呀奶呀

投資50萬，回報可能500萬

所以先會比曾志偉果班呃到佢破產

.

唔明連登仔串佢啲咩

蕭生仲唔屌下佢

大中華膠加大愛L，佢哋覺得捐50萬有1成入到市民袋都係值得既

佢用自己錢捐，我地唔理啦

唔係d死popo嘴上說加油武漢，身體到依家都未出發

大陸無個人或組織信得過，真係要捐就自己買物資，親自送到前線手

其實成名作係 何必有我(1985) 先啱
仲拎埋金像獎最佳男主角

肥貓正傳係97年亞視播

《肥貓正傳》系列係鄭則士個人傳記式嘅記錄片稱唔上係演藝作品

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

奶共奶到變撚左肥貓

所以咪話佢勁 飾演咗一個正常人咁多年
係去到拍《肥貓正傳》系列呢套自傳式記錄片 大家先記得佢本身係弱智人士

入屋應該都係肥貓

不過篇文寫一炮而紅就大錯特錯

老婆親不及黨親

其實成個PO 都講佢演技, 不過report 調去娛樂台la

呢條友可有可無

留返啲錢買副靚棺材好過啦

worldjournal
紅媒
講完

佢點會有 做生意on9 又借錢俾人

佢無？你痴鳩左線

佢之前好似同蕭生一齊夾錢開藥房

係左膠 但有咩問題譚詠麟捐咗未？

商機無限之。醫護集體大移民

無錯。捐錢係on9，但真係拎50萬出嚟已經屌打曬班愛國藍絲

你估老蕭又係好人咩

好嘈

微臣董昭屌你老母

都就黎死仲要奶共

唔奶靈位都冇得你放

佢老婆都幾偉大, 肥豬王都食得落

買路錢

錢銀交易啫

抵佢有錢醫病

減下肥先啦

人哋有三萬幾億美金外匯要你捐

叫咩？

奶支

90年代爭人千幾萬

你地仲細
當年呢套野係撼贏tvb
同鮑姐一齊演，的確係好紅

Ken哥好一名，今次捐個50個，當交保護費姐，真心假意都做下樣。
佢唔會好似其他奶共狗奶到出晒面，算係咁啦

微臣董昭先行告退！

拍一部戲，一個廣告都幾十萬啦

傻B鍾鎮濤 破過產，依家咪又係過億身家

一套葉問收幾錢呀 ？

一啲都唔彈手架

對奶好假

喺大陸係

石籬邨街坊

DKLM

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有冇後半part

佢同老蕭心底都係世界和平始終係中國人既意維！

奶共奶到老婆都唔理

你想睇波咋

無得講，佢地嗰代好多都係大中華膠

咁就抵佢死全家

慢慢j黃光亮

on9仔

冇波睇架 好快呀sir會衝入去架啦

起碼真心奶共

黨已經準備好唔同歲數嘅囡囡接佢老婆棒

點解會左右掉轉

咁佢收幾錢先？葉問賺錢咪去咗黃百鳴度

肥貓仲未脫離到角色？

肥貓捐錢演變成討論葉子媚，好難觸摸

上一輩人都有祖國概念，有能力捐幾拾萬買個心安理得
你估佢唔知係捐俾官咩，正如東華/公益金果D有幾多人理錢去邊

應該買重咗老婆人壽

記得四川地震嗎，叫藝人帶頭捐錢，.帶動人民捐錢，收晒錢，再還給他。

50萬交濕濕碎 當交保護費比中共
你估肥貓傻咩

錢係佢既
可能佢用黎打通關係呢

搵藉口推辭

原本已經咁老

立即好

微臣董超先行告退

捐去武漢 需要的人真係收到？

當年套何必有我係堅正，btw 呢個就算啦，無需譴責佢丫

冇錯 嗰時細細個都記得屋企人一定轉台睇

成蟲套重案組喺電梯屌女都係咁啦

講完冇人唱佢
又唔使表態
又有得R騷
係幾抵比
拍片武漢加油嗰啲正一傻鳩黎

頭先覆錯咗
比完錢冇人唱佢
又唔使表態
又有得R騷
係幾抵比
拍片武漢加油嗰啲正一傻鳩黎

鄭則仕（英語：Kent Cheng Jak Si，1951年5月22日－），人稱肥Kent、Kent哥、肥貓，香港男演員，曾分別以《何必有我》及《三個受傷的警察》奪得第5、16屆香港電影金像獎最佳男主角。

咁都記得

大家上Google打 微臣 係咪就有 董昭先行告退

我反而幾欣賞 佢起碼係個好人 佢有原則 就好似我地之前未睇清楚中共一樣 只不過佢信中國 我地唔信

死肥hi好快全家落地獄

下

好似馬明咁on9唔識應對
咪比TVB推去唱維穩歌

佢有錢咪得 你話呢頭捐完50萬轉頭話無錢醫老婆博同情姐

啱，呢啲野總會有人做，佢自己睇住盤數與人無尤

其實係
只係當時個市場資訊不流通同唔識分

武漢高官及其家屬表示多謝

肥貓因主演鄭則仕一炮而紅

其實鄭則士自從憑何必有我攞金像獎影帝已經紅咗啦
上面成班人攞肥貓正傳打飛機做乜柒啫